Holiday mood的你在office做緊咩？

好悶啊

等收工

做d咩等收工好啊？

格都末落

上網, 睇耳機, 聽過, 同同事吹水

冇返工